泛民到喉唔到肺 今日反定性暴動呢面旗舉得唔清晰

加強！加強！加強！

幾時有談判會